(劇透）avg4 有個位唔係好明

假設結局個世界係世界A，以我嘅理解 呢套個時空設定係改變過去會產生世界B 而對世界A毫無影響

我唔明白嘅位係CA 用部機番左去世界B 嘅過去還石，而且唔用部機番番黎世界A，咁點解老左嘅佢會出現係世界A？

理論上佢應該係世界B 度慢慢變老，世界B 會有老CA同冰封CA total兩個CA，咁點解會係世界A 又出現左個老嘅CA，即係第三個CA 呢？

有冇巴打明呢個位？

主宇宙 終極宇宙 全新全異黑人宇宙

Marvel fans:我話係咁就係咁

無得解，係bug嚟

時間線由第一個post世界大戰到而家新post仲大戰緊，我諗應該得羅素兄弟答到你

1. CA去還石
2. CA係第二個宇宙同Carter生活
3. CA係第二個宇宙變老
4. 老左嘅CA用隻手錶返去佢本身個時空

如果佢係用手錶返返去嘅話應該會去返部機度出現

只要改變重大事件 先會衍生時空B
隊長返去 隱姓埋名 再等嗰刻返嚟坐喺喥 咁就唔會產生時空B

我話ok就ok

我理解係佢返去搵peggy嗰個係世界a

CA第二個時空自己同班朋友研究第二款時光機咪得囉
係邊個位彈出黎純粹劇情需要睇
駛乜諗到咁複雜

一定會產生平衡時空
本身個宇宙Carter死之前嗰刻先見番CA

咁佢都可以跳去其他平行時空嘅其他地方 都可以跳返去原本個時空嘅其他地方嘅

呢啲平行世界嘅橋用到爛晒
成日都會寫到bug咗

因為平行世界本來就係用嚟解釋多個世界並存但如何不會互相干擾
但相關嘅故事創作就好鍾意講唔同世界之間嘅糾纏

當年命運石之門都搞咗一輪先明
今次睇怕都有排研究

咩呀
Peggy都冇話佢老公死 如果有講明死嘅話 就會產生
同埋 只要2個ca唔見 係唔會有時空B

所以Rick and Morty用咗成集黎講time travel有幾複雜

跳返原本時空係一定要返machine
同埋 片入面佢都冇戴手帶

CA用時光機返去世界A既過去
隱性埋名慢慢變老
同大戰完之後靜靜雞去執返個盾再搵人修復
然後喺返果日交託比Falcon

咁樣解通唔通？

等導演答

呢個我覺得寫得幾差

不過marvel fans 大撚哂

100%係去世界B 因為個六粒石係屬於世界B 佢要還番去先唔會影響到世界B 嘅運作 呢度古一同Hulk 嘅對話有交代過

諗真d 如果老左嘅CA 出現係世界A 咁佢帶番去個六粒石都會出現番係世界A

重睇啦,原本六粒石已經比thanos爆左啦, A,B兩個時空無關係唔會互相影響架

巴打你先要重睇喎 世界A 個六粒係爆左 但最尾CA 係還番世界B 借個六粒石番去

美隊返左70年代見到個個女仔係邊個？

重睇CA咁多集啦...

用平行世界解釋根本on9

之前無睇哂

dr strange睇晒咁多個結局，呢個係最好嘅，所以一定啱唔好駁

佢地係存在係世界A，去既唔係過去，係未來，
還石係防止產生分支，即係B世界

On9
不如你入場睇多次先再講啦
睇清點先會產生世界b同埋古一同hulk講緊係邊個世界

美隊偷左4枝粒子，2枝用黎佢地返現世，1枝佢再返去還石，剩返仲有一枝未用，唔知有無關係

佢還石都用2枝
一枝for來回 即係2次
還石要去3個時間
2014 2012 1970 2023

因發生左B世界，咁B世界就一定會有end game 事件，古一就係唔想佢到變左都發生end game 所以就唔肯俾，但只要有還石，咁佢地就一樣會係同一時間線上，就唔會有問題

其實都係想討論下啫 不如你講下你論點 講句似是疑非嘅野無意思

NEW TYPE

不如你入去睇多次
古一講係 點樣確保我個世界唔會被影響
古一金色線係講緊佢本身既時間線（唔郁既話suppose係同我地睇緊既MCU一樣）
如果借走左粒石 佢個世界會向黑色線行 咁樣佢個時間線會走向黑個邊
佢地還石只係令到佢地個世界跟返原本條線 唔代表係同我地睇緊係同一條

唔係揀咩地點都得㗎咩

垃圾戲都可以咁多野討論

其實古一話分支，只不過係拎咗粒石之後先會有分支，所以先要還石

如果由始至終都係得一個世界

Ca 去還石唔返嚟，係ca 嘅未來( banner所講，回到過去係你嘅未來)，佢活到2023遇到佢地都唔係唔合理

係咪存在2個ca 都好，係avengers 班人嘅角度，過咗去係唔會有任何改變。2個ca 又好幾個ca 都好，都唔會對過去發生嘅事有所改變

所以唔洗理過去有幾多個ca

你自己都識講
即係古一本身都係生處世界A
如果你話reply錯人嘅我唔怪你

會唔會係老CA知道世界B CA就黎破冰,
所以走返黎世界A

無事 因為marvel話無事

Peggy 係ca 解冰之前死
所以佢只要番去一路同peggy 一齊
唔同解冰既ca 接觸
做個低調既普通人
就唔會影響到個世界出現另一個平衡宇宙

呢個時空嘅CA係由另一個時空黎，原本嗰個去左另一個時空

無錯 係會出現返 但個出現就係去返比thanos集齊 然後爆9曬
之後avengers 再返去過去借

基本上同一條時間線 不同時間點
CA還石 係要令世界變返比thanos毀滅
只啲石喺度 2014thanos就唔會穿越過黎
令世界keep返去thanos成功消滅一半人
之後就重覆loop avg4劇情

有一點唔同既係 改變過去係會產生平衡世界 就好似nebula 令到2014 thanos黎左未來 nebula殺左過去既自己 呢啲action應該會產生左新既平衡世界 改變左未來

但只要CA去還石成功收復 咁世界就會順住返loop到去avg3劇情 thanos唔會去到未來 然後就重覆loop一次avg4

其實CA應該還曬6粒寶石俾世界B 完成咗任務再穿越返世界A嘅以前 同Peggy一齊 咁樣咪完美解釋咗點解老CA出現喺世界A

我明你講咩呀，我同你既諗法一模一樣

老ca一定係原本嗰個ca
只係佢唔經部機返嚟原本個平行世界啫
出發前佢有交代過佢鍾意還石還幾耐都得，但對於原本個世界嚟講一定只係五秒
至於點解可以唔經部機返嚟，你可以話係bug亦可以話只係單純嘅交代手法

話就話還石之後影響會消失，但其實偷石時一啲預期之外嘅行為會令到更多個分支產生

世界B Loki執到魔方然後走甩
世界C Thanos軍隊去咗世界A然後化灰
世界D Thor同老母傾偈影響最少，還石之後呢個分支應該消失
世界E Cap返去同Peggy一齊生活

而且當初偷石時聖石係以唔同形式存在（魔方、權杖、液體等），但還返粒以石頭形狀存在嘅聖石返去，會唔會產生另外嘅影響
靈魂石還返去Black Widow又會唔會復生

ca返去還石後同條女一齊，咁即係話當年2戰後有2個ca

但後尾年老ca偷埋個盾走，咁解凍後嘅ca用咩嘢？

我個意思係
世界A同世界B既時間線係一樣 但唔係同一條

啫係有無人記得佢偷多左幾支粒子
老左個個係差唔多時間返返未來咪得？
原來個個由佢係原時間，畢竟老個個就係返過去用人地既時間，本質都係未來人

同埋蟻俠如果唔夠粒子
只要返去幾次之前既時間點，先搶粒子
儲夠數先正式行動
咪唔洗每人限一次來回囉

我睇個時都係咁唸
去還鎚偷盾

欣賞你唔張down張圖up多次
而係up個screen cap

佢哋一開始分咗3組人返到各自過去拎石
呢度已經產生3個平行世界
尚且未計因意外而造成嘅loki偷走嘅平行世界同埋其他可能形成嘅平行世界
所以美隊還石係唔只去一個平行世界

至於peggy，我大體相信原本peggy個老公就唔係美隊
無記錯av1嗰陣佢哋之間嘅對話已經講咗佢哋係相隔多年先再次見返
所以老peggy先嘆惜美隊一生人無好好經歷自己嘅人生
美隊還完石返去同peggy過埋下半生呢度
會形成另一個平行世界，暫稱C啦
我理解係美隊喺平行世界C變老之後就返去原本平行世界A
而過程係無用到時光機
原因：佢無著時光衣，無時光手環，無出現喺部機上邊
返嚟方法我就求其估啦，要強行解釋佢返到嚟有好多種方法
可能係平行世界C嘅dr strange開時光環送佢返嚟，漫畫裡面佢都有呢種能力所以唔出奇
但方法喺點唔使深究啦，感動咗先啦

好清楚，明晒
非常合理

老實講，Marvel係科幻英雄片
唔似其他科幻片咁用一大堆學說/理論去支撐
真係純粹導演話點就點，觀眾只可以接受
marvel之後出套戲講老CA其實係外星人扮嘅
到時等我地集體炒車都仲得
反正啲fans都係會當神咁拜㗎啦

唔知有咩好討論，因為依家個 ca 係 c世界黎嫁
完

有人話我地一路睇緊既MCU就係時空B，即係我地一直睇緊既就係時空A隊長回到過去生活果個平行世界，但時空A隊長喺時空B一直做凡人睇住Avenger 1-4所有事件發生，佢冇再返時空A，到End Game完左就去河邊搵Sam。

即係我地由Iron Man 1睇到Avenger 4都係睇緊
有個時空A隊長做緊凡人
有個時空B隊長經歷所有事件
既世界

隻錶係GPS
要有出口先有用，出口已開過一次，但佢冇出現到呢

有無諗過carter個老公就係CA
Avg4最尾CA握住Sam隻手個時有突寫到佢無名指隻戒指
好有可能由頭到尾世界都存在兩個CA ：
一個經歷過哂所有戰鬥 由第二個時空黎隱性埋名多年嘅CA；
同一個本來就存在係呢個時空 同咁多位英雄並肩作戰嘅CA
每一個時間線都用呢個規律去進行緊，呢位出現河邊嘅老CA只係潛伏咗咁耐，出黎見返大家
至於個brand new cap盾我都唔識解 大家討論吓

同埋有一點我覺得需要解釋
唔係所有形成平行世界都要修復
好多人因為電影設定，先入為主以為只要因為返到過去改變咗設定就要修復
其實係有重大變化先要修復，好似古一無咗時間石就會比多瑪姆入侵
Avengers去咗唔同平行世界拎石，亦會導致嗰邊平行世界無咗infinity stones，呢啲就係重大事故所以要修復
否則who cares 鷹眼偷鳩走咗佢嗰女嘅棒球手套

古一唔俾時間石係因為要用時間石打其他維度嘅boss(奇異第一集果隻)。

但Avengers已經殺左世界B既thanos
照道理會影響世界B發展

冇所謂啦。
而家咪一樣係番去偷粒子。

因為最後CA出現嗰個世界係世界B
即係佢用部機番過去同之後佢老左同XX講野係兩個世界黎
送佢番過去既XX同之後同CA講野既XX係兩個XX黎

依幅圖都係話佢jump back喎 無出口點jump back

如果唔使出口嘅話 咁要部機有咩用

個盾真係好bug

古一講嘅應該係6粒石對宇宙好重要 無左其中一粒有好大影響 甚至有平衡時空，所以即借即還 時間短到冇影響先冇事

但thanos去2023唔係因為冇左粒石 而係藍妹返去過去俾佢發現，還返粒石唔會改變呢個事實 thanos一樣會穿越 所以時間線唔會自動修復，loki都一樣

所以都解釋唔到老ca點出現喺2023

好心marvel 唔識玩time travel 就咪玩啦
用time gem 咪唔洗有bug，唔洗解釋

因為有第二個時空的CA跳左過黎生活

深少少啲細蚊仔即刻唔明
條線根本唔關平行時空事

只要ca返去殺咗冰封ca咁就咩都解釋得到

唔知咁樣解通唔通

佢嘅設定應該係
每次time travel 做咗啲有重大影響嘅行為，就會造成新嘅分歧世界
重大影響包括死人、粒石冇咗、冇咗支鎚等等
一啲小事件(例如扑暈咗starlord) 就唔會有大影響

所以佢地回到過去拎石先盡量偷偷哋嚟，避免做出重大影響嘅行為
而拎咗粒石會造成新嘅分歧世界，所以captain 最後timetravel 返翻去逐個分歧世界還返啲石同鎚，搞掂
晒啲蘇州屎，從而消除晒啲分歧世界

但除咗 拎無限寶石/鎚 係會造成分歧嘅重大影響，
loki走咗佬 同2014 thanos同成堆人穿越咗過嚟主世界
都應該會形成分歧
但前者係可以兜嘅，就係話ca返去嗰陣阻止埋
後者應該就兜唔返喇

搞掂晒之後，最後就應該會得返主世界，
同埋2014因為thanos一干人等因為穿越而唔見咗嘅分歧世界

而返去1970嘅ca早過2014，只要佢喺自己回到過去嗰刻之前都唔做出有重大影響嘅行為，就唔會有新嘅分歧世界
而佢同peggy一齊就係本身主世界都有嘅歷史

ca應該成班人去搵石果時偷偷返左黎，睇完你班友打完先坐係到等人發現

冇錯

「由頭到尾我地睇緊嘅故事
都係一直有兩個同時存在美國隊長嘅世界」
呢一點就解得通

A係我地睇開嗰個 最尾傳走冇返嚟
B係由另一時空一早傳過嚟搵舊情人
然後一直匿埋扮平民慢慢老
到最後一幕先行出嚟

咁就既符合套戲嘅時空設定
又解釋到點解佢冇由部時光機出現

美國隊長如果真係有再用部機
應該喺部機出返嚟

我覺得carter老公可能一直都係隊長
不過隊長2佢老人痴呆
所以話好耐無見

同埋偷石 比洛奇走佬 唔等於佢地既時間線會有分別
因為佢地既過去係寫死左
洛奇走左既世界 可能會係另一個結局
但對現mcu無影響

當你偷左粒石 用完 放番現位
其實就等於粒石 從來無離開過
因為佢可以00:01:00離開 經過一粒鐘 番番去00:01:01咁

利申：1999 睇完唔係好覺有bug位

果時係咪有2個ca?一個冰封左，一個食緊女

科幻片講合理

分裂咗好多格 2 4 8 16咁上

yes但盾就得1個，所以諗唔明

假設timeline branch/平行時空存在
佢番去過去果陣又點知係入番果條timeline branch/時空而唔係一直冇變既main timeline?

我嘅睇法係 ca返去過去所做嘅影響，過左70年已經消失哂，同主世界線慢慢變到冇分別，一樣有avengers 有其他電影嘅發生，最後兩條線merge返埋

是咁的
CA還原石熄左部機留左係世界B，佢係世界B過幾十年，係世界A最多過左一分鐘，佢到老左就開返部機俾banner送返返黎
雖然好似都仲有得駁？不過我話係就係

但係Antman話本身個世界過左5年量子空間先過左幾個鐘

咁點會CA係量子空間幾十年，但本身個世界過左一分鐘都無？

老左既美隊係由世界C返過黎

係 但一定喺部機出黎 所以佢冇用手帶返

因為ca唔係喺量子空間入面囉

正確
就係無出現係部機度 解釋唔到

無知一問，返去拎石會creat左另一個平行世界出黎，咁返去還石可唔可以close左個平行時空?

有無機會係類似多啦A夢嘅時空設定

當本來電影世界係B世界 Cap搭時光去咗C世界還石跟住一直無翻到老

而B世界嘅老Cap其實係其他世界嘅Cap(當佢係A世界) 佢都做咗上面一樣嘅野 所以先會出現喺B世界

1999希望有人明我講咩

Hulk都同你解釋左

其實cap還石果陣係無帶盾，收埋左等自己變老玲返出黎，咁解唔解釋得到

但cap還石果陣個盾係爛咗，得返半個

until ending果陣再拎出嚟果陣已經係完整1個盾

盾唔只得一個ar

美隊同黑豹friend喎，整返好合理

量子空間同現實世界個時間係無比例,係亂數嚟
所以antman 最初搵復仇者個時, 就話如果控制到係量子領域出入個時間, 就可以回到過去

1個爛1個冇爛咁姐係at least有2個啦

我都唔明， avg4 ca 返過去同peggy 一齊係世界A

咁ca 第一集， ca 岩岩解冰封去見老太婆peggy 果陣，其實peggy 係咪已經同avg4 果個ca 生活左好多年

差過龍珠,龍珠清楚好多

lee樣嘢大家估姐，電影都冇講

同埋個盾好似係隨機溝先溝到出嚟，唔係咁易修復到

手帶有袋係身應該都得咖
我自己覺得最尾呢幕bug 唔bug 都無所謂啦

老蟻俠都復活左啦要幾多枝有幾多枝

其實佢同豹哥咁熟要幾多個都得啦

大家都明結局想點玩，但真係接受唔到咁樣bug bug哋

佢個時空觀一去到可以互相去大家世界就好怪,
2014thanos時空
主世界人一秒前奪石-------->一秒後主世界巨腸還石
--------->假設2014滅霸一星期後打主世界-------->2014滅霸在主世界被殺
----------->主世界巨腸去2014滅霸世界還石
會出現未來=歷史 歷史=未來既情況,
佢地決定去2014環石,一係就去唔到,
去到就會變咗未來=歷史 歷史=未來,
甚至ca可以改變已經發生咗既事

唔係有原料就整到，要溝料+隨機撞出嚟

總之佢本身唔借, 都係因為想保護返佢個世界

shuri scan下個盾就知點copy啦

wakanda科技屈機好多

咁都係你估姐，我夠可以話ca用time stone還原個盾

依家係講緊base on電影嚟解釋嘛

你唔好再諗咩 世界B啦, 根本就冇世界B , 全部事都係發生係同一條時間軸上面, 只係佢如果 所謂既回到過去 發生重大事件 OR冇還石 先會有分支, 即係你所謂既世界B

因為成個故事都係發生係世界b

點解咁多人覺得老CA偷盾

明明佢可以等還石CA走左之後先用番哂自己d密碼番去總部拎最新果個盾，至於爛唔爛果d黑豹大可以係佢還石之前已經整番啦

其實唔需要太深究，諗得通就可以了
我既諗法係，得兩個平行時空
一個係比avengers借石+Thanos time travel同死撚左既世界B
一個就係電影主線既世界A
而當美隊返去還石時，係travel左去世界B
還完石後留係世界B同Peggy雙宿雙棲，果個世界本身既美隊最尾係點係估唔到亦唔需要理
而當佢等到Peggy死左之後就用gps travel番去世界A既其中一個時間點，係幾時同樣係估唔到亦唔需要理
然後再靜靜地等時間過，再返返去搵番Hulk佢地
唔肯定係咪正解，但Time travel本來就係好複雜而難處理，導演編劇已經算處理得好好，而佢作呢個決定時都應該係預料到呢個Bug位，但事關想表達既重點：「美隊既結局同決定」太重要，所以都trade off左照行

全部都係估嘅，電影都冇咁樣拍過

我夠可以話ca用time stone整盾啦

重睇啦time travel會產生平衡時空但唔會對既定發生左既事有影響啊

nebula殺左過去既自己 呢啲action應該會產生左新既平衡世界 改變左未來

唔會,因為過去既自己, 返到黎,已經係同一時間軸上, 發生緊既事, 都係之前未發生既, 另外im 啪手, 可以係送佢地返去2014 + 消記憶 , 咁就都唔會有影響

btw 啪手其實點吹都得,由佢作

深感認同

我估：

成隊人返去拎石，如果唔返石先會產生新宇宙。但隊長返左去返石，就修正左時間線，留返係原本個宇宙

姐係老ca返過去拎走個盾，係唔影響解凍ca有冇盾用？

無錯
老CA個位有矛盾
遲啲出碟應該改唔切

如果我係官方
只要喺將來的新電影用CG改一改
阿sam或WS回億返老CA坐長凳一幕
老CA係被另一邊世界的奇異果用時間石傳送過來
跳舞 結婚 陪愛人走過餘生 老婆先行一步 老CA處理完喪禮
量子裝備壞咗 最後搵人傳送返來
咁樣勉強講得通

唔洗殺, 因為佢返左去, 係做普通人, 唔係做ca, 所以唔係重大影響,唔會有分支出現

唔知大家有無睇過哈利波特第三集(我都係淨係睇電影, 所以用電影黎講)
我覺得可以套番落去A4 去睇
其實從來都係得一條線一個時空, 只不過有D 事情, 過去其實已經發生過, 但無人知係由未來人回到過去促成
打個例子: LOKI 用時空石偷走, 其實A1 之後係有發生的, 只不過之前無交代過, 但班復仇者係有經歷過的
所以係呢套戲唔存在平行時空, 或者世界A/B, 一向都係同一個時間軸唔同的點去填番 D 窿窿

ca點用time stone?
就咁拎粒石就用到？咁要古一同drs做咩

同埋大把野電影無講，你慢慢搵

唯一擔心既事係遲下開Loki外傳時要講宇宙B既事
到時就可能會有更大既Bug位

用緊你套logic姐，依家就係講緊套戲有d位拍得唔好

等導演解話之後你就懶得駁
比d時間

岩 從來都係得一條時間線,講得咩平衡時空 世界AB 同時發生個D 都係算9數啦...自己諗埋一邊

thats why我咪話拍得唔好，要出嚟解畫先解決到

一定要架啦，a3都好多位由導演交代返點解咁同之後會點

古一都講你唔改變過去就唔會出現分支 姐係唔會有平衡世界
如果照佢咁講 冇平衡世界
2023既CA返1970 而1970既CA仲冰緊
2023既CA應該會隱姓埋名生活到2023同一日去交盾
而1970既CA會照樣係七十年後解封 去到2023再返去1970
所以由頭到尾都係有兩個CA 仲要係咁loop
冇平行世界就唯有咁解釋 但都好有bug

最有bug我會覺得係2023年nebula殺左2014年nebula點解無死
因為2014既nebula本身係未死 當佢黎到2023之後比人殺左
好應該2023既nebula都會消失 2014打後唔再存在nebula呢個人
我自己解釋係當2023年既nebula返到去2014年同2014既nebula連接既時候已經入左分支A
因為理應2014既nebula係唔會知道2023所發生既野 所以已經算係改變左過去

總之一玩time travel就好亂 仲要唔改變就冇平行世界呢個setting

古一同drs 唔係用粒石, 係保護粒石
不過佢話ca用粒石 整盾就真係9吹左d

認真咩
我個人幾堅持peggy原本個老公就唔係美隊
Av1佢哋嘅對白都係講緊佢哋久別重逢
咁美隊返去過去同peggy相宿相棲，老公呢個角色都已經係兩個人
咁都無分支？

套戲全部都好ok, 係埋尾lee吓爭dd

但係佢邊可以返總部拎?因為嗰個時間線已經知道隊長係犧牲咗自己 如果貿然返去攞 咪會引起恐慌囉

其實而家都係得兩個說法講得通

1. ca 最後番左主線宇宙食女，一直閉關，乜事都唔理，所以peggy d仔女其實係佢d仔女

疑點 : 咁樣番去竟然一直都冇人發現，除非佢整左容，等老左先整番本身個樣，如果咁都講得通即係命定時空論，即係無論loop幾多次CA都會番去，即係注定佢一定會番去

2. ca係新分裂既宇宙食完女，老左傳番去主線

疑點: 佢冇係時光機走出黎，不過其實佢只要係整左時光機既開始既其中一日用佢記憶，記得邊日冇人睇住部機番左黎就得，仲有1個疑點係佢應該有仔女，冇理由唔理佢自己屋企去左另一個時空，不過都可以講佢交完盾就閃番去自己時空

所以兩個都講得通

轉轉講法囉，ca問strange點用粒石or叫strange用石幫佢整返個盾，咁make sense d

保護之餘兩個都有用過

如果得一條世界線 thanos都死咗 咁a3同a4做緊咩

你個例子講唔通 因為A1係有影住雷神押住loki一齊用彩虹橋返去Asgard

隊長幾時犧牲自己佢任務係還石之後番黎，去左5秒就老ca出現啦

講宇宙B 其實唔會有咩問題ar
話雷神變咗女人都得

Home Coming裡面Happy執貨有提過Tony整左新盾比CA，即係盾應該唔止一個。

但都confirm唔到ending果個盾係咪新嘅盾嚟㗎喎

次次有人駁，實有人話dr strange睇過得呢個方法會成功咁就唔會有bug

點解釋Thano 走去未來比人殺咗？
同一條時間軸上嘅時間點同時發生Thano 揾gems 去殺一半人同消失因為係未來比人殺咗？

唯一解釋係CA係用舊時間線部時光機返現在
因為傳到目的地果下就唔會係部機到出現
返到黎先再坐係到，跟住先比Bucky見到

如果唔係解釋唔到CA點解無係部機到出現

第一個講法行唔通 因為A4 Ca同tony潛入shield總部嗰陣 個黑人女人見到ca都唔認同 就推測到WW2知道CA真面目嘅人少之有少 唔同喺CA2 &3嗰陣俾人大爆個名

如果Tony 啪手指係令Thanos 同軍隊消失, 咁過去個條線行到2018年就無咗Thanos 啪手指個幕

如果A4最尾個幕Tony 啪手指係送Thanos返2014 年,
係咪指Tony 知道殺咗Thanos, 會有時空分支？
但係Tony 又無見過古一
而且對住個咁強嘅敵人仲諗住不殺

可以咁諗:

世界A , 有兩個CA, 一個去左世界B還石,
另一個係由世界C 去左世界A 變老, 最後計準日子坐係度.

其實END GAME 發生係好多個時空, Ａ Ｂ Ｃ Ｄ Ｅ Ｆ Ｇ
佢地互相跳番去借石個時空變老

第2個說法啦 補鍋最簡單

如果我係官方
只要喺將來的新電影用CG改一改
阿sam或WS回億返老CA坐長凳一幕
老CA係被另一邊世界的奇異果用時間石傳送過來
跳舞 結婚 陪愛人走過餘生 老婆先行一步 老CA處理完喪禮
點知量子裝備壞咗 最後拜託奇異果傳送返來
咁樣勉強講得通

其實我地呢10年睇緊既MCU一直都係CA回到過去果個時空咪解釋到

莫比環
但應該唔會係咁，如果有人a世界嘅人過b世界殺左bb嘅你，你宜家已經無存在啦
所以一定冇可能a世界過b世界

唔知你明唔明我意思。假設，你嘅意思係b嘅你😃back去c，殺左你自己嘅話，a一樣有人back去b殺自己，呢個咪就係駁論。

宜家電影就係講緊b嘅你😃back去c，殺完自己亦都係影響c世界咋嘛

但A4係講捉到Loki落樓個段時間，我諗同雷神押住loki唔會係同一日掛

佢死左咁係另一個世界end係civil
現世界過去寫死左 唔會改變
如果唔係藍妹殺左自己 佢會消失
所以thanos死 對佢地發生緊 發生左既事 係唔會有影響

我意思其他人都可以用粒石，唔係得佢兩個用到

早段半開玩笑 已經舉出幾套穿越電影來指出
回到過去影響你本身的時空係唔可行
回到未來咁經典 啲人係咪無睇過

點可能一條，咁返去殺自己點解釋

有人講佢俾人殺咩？ 啪送去返去 加消記憶咪得

點解紫薯唔用彭氏粒子都可以成架船穿過黎

點解Tony 要送佢返去宜唔係消失

Avengers既time travel應該似係打機load save既concept
就好似你玩rpg
你本身keep住玩緊save A
打左好多個鐘之後
突然想load番之前十個鐘前個save B做玩
之後又玩左十個鐘
就算你點樣係Save B做哂同之前Save A完全唔同既決定
你只會改變Save B
而唔係Save A

而marvel universe既time travel
就係好似你之前每一分一秒都有autosave咁
你唔番去呢啲save
啲人keep住做番同一樣既野
咁佢地都會係lead去同一堆事件
但當avengers就去load番呢啲save
做左之前個save無做過既野
佢地都只會影響佢地現時玩緊既果個save
唔會影響佢地本身身處既save

唔洗見古一都知， 佢地根本就知點樣可以避免有分支
Hulk係講服古一 佢粒石佢，其實古一都擔心佢還唔到，搞到有分支，不過佢知道奇異 係主動放棄粒石，就知道佢實會還到，因為奇異已經知道會有咁既事發生

根本唔洗解，呢套情懷行先過邏輯，佢係要感動你就得

捉咗未來藍妹 佢手上有粒子
外星人科技咁勁 量產粒子唔難
鳩up

地球個１９７０垃圾科技產物
ｔｈａｎｏｓ 宇宙飛黎飛去炸ｐｌａｎｅｔ個卒仔科學家會複製唔到！？

咩啊 壞Nebula有俾佢㗎喎 仲要係喺好Nebula個頭攞出嚟 罰你重睇Three Thousand

導演：this paradox is inevitable

有提過佢地知點會有,點避免分支時空咩

求season 集數

其實冇分世界AB。任何穿越都係發生係同一條時間線上。古一講咗如果冇咗石頭就會產生世界B，宣家CA還石所以冇事。打完end game 個CA番去還石，然後同Cater一齊隱世埋名，所以冇產生世界B。
係啊一直都有兩個CA。一個係我地熟悉的CA，一個係陪完Cater 隱居完 偷偷地去還盾的CA。

好似係林鄭20歲嗰陣

其實古一無講過本身有無平行世界
只係講過還石, 就會分支去仆街時空

有睇龍珠超既話就會易d明

cap自己都無講佢老婆係邊個
佢赴約去同peggy跳舞都唔代表D咩

龍珠超本身都好多bug啦

斯路篇同龍珠超係有漏洞
作為平行世界劇情只係一個參考

導演：Paradox? Who fucking cares?

唔係set回程坐標嘅咩

時空果part算少

loki走甩左已經唔成立啦，本身個世界都無loki帶走空間石

龍珠係好多bug 但龍珠某d idea係幾好 例如破壞神作用 大杜未來篇

明你講咩
所以我嘅假設係有3個平行時空 分別A B C三條唔同嘅世界線 只係咁啱A同B發生嘅野相近

巴打解析果個循環我都知唔會發生 如果套落套戲到姐係未來嘅Avgs已經殺咗2014嘅thanos 咁根本唔會有Avg3故事出現

但咁諗又會變咗C世界嘅thanos去到2014已經自動消失

有無諗過我地睇左11年既世界一直都係B

未來篇個平行宇宙概念好好
改變左現在都改變唔到未來
即是CA無可能出現番係現在個時空

就算係咁, 都會令到peggy個結婚對象唔同左

主世界係A
回到過去係A既過去式
並唔係B世界

如果一直無影響就唔會出現B
正正解釋左點解要還石
因為唔還石既B世界有危險

咁點解ca唔返黎都可以係A世界出現

咁就要問導演
佢係神，佢可以決定ca完全唔影響舊A世界，
佢返去都係陪女，寫到條女與世隔絕，咁就唔會出現B啦

講法1:
有重大事件發生先會產生平行世界
借石/鎚係重大事件..所以一定要還
佢地係世界A既唔同時間點借石..然後全部還晒..呢度無產生平行世界
而借石失敗..例如LOKI帶住粒石走甩..就產生左世界B
而thanos發現佢地既計劃..由2014年走左黎2023年..然後俾人滅晒..導致左一個無2014年thanos既世界C出現
所以CA一直都係係世界A借石..世界A還石..然後係世界A等到老..最後出返黎交盾

講法2:
IM個下啪手指係undo左佢地借石所帶來既影響
包括LOKI走甩..2014年thanos黎左2023年等等...
而同講法1一樣..佢地一直都只係世界A唔同時間點借石同還石

之後點同x men 個future past 接？

如果話同一條線無兩個世界
咁點解過去死左既人未來仲可以生存？

點撚樣啊你xdxdxd

我講緊CA1啊

佢覺得佢係明，所以其他人問下都係on9係死罪，香港最多尼D人。 比做到老闆呀世界大亂

由頭到尾都冇講過個老公係邊個
你腦補?

有冇圖解？

我覺得話美隊搭時光機返黎個陣老左重好，反正佢仲有手錶同粒子

答案係 Marvel 專登做個bug 出黎，
引住大家不斷討論，吸引注意

咁LOKI係咪有生還機會

其實Nebula咁大粒炸彈 佢應該唔好參戰起碼佢自己唔好負責去拎果邊粒石

痴撚線，唔好咁撚戇鳩啦
喺度自己腦補

咁CA返去過去溝自己條女
算唔係算係畀綠帽自己戴?

聽聞loki有獨立電視劇會出
睇下有無解話啦到時

講緊問題就係 佢返去還石個邊仲有本身個ca（例子係同佢對打個個ca）
就算2023個ca做返普通人
佢地借石個timeline係有另一個佢
咁2023 ca選擇老死 都仲會有個普通ca

而且2014 thanos比人殺左
2014打後點樣有infinity war？
其實都好難兜

還曬其他石 最後先去1970年還石
之後冇返過黎
2023-1970=53
即係老左53年
咁起碼70，80歲
所以喺2023年已經變咗阿伯

何為重大事件
Loki攞咗粒石走咗算唔算係

點解睇左三個鐘都無Shazam flash 明明平行時空flash講緊

如果佢嚟緊套loki劇集尾被人捉返之後被Thor連石帶返仙宮應該就冇bug

Quantum Physics 既理解問題
套戲都講過
What has really gone is gone
你返去"以前"都改變唔到"現在"既你, 除非你留係"以前"
所以其實最後尾Peggy既老公就正正係CA自己(整個系列都無講Peggy老公係邊個)

正解

呢個啱 唔知點解啲人唔buy

點會解釋唔到 佢只不過係同一條時間線跳黎跳去 最後番過去同peggy一齊 只要一還左石 就正如上面個巴打講咁啲事件loop一次

咁你咁講 即係主線有兩個CA 咁最後又點會變番得一個CA?
我都同朋友討論左好耐 都冇答案

暗黑精靈可以入侵現世，因為無晒石

睇哂
即係只要一返去過去就即刻有平衡時空
以古一為例 還時間石都係為左 BT3平衡時空既 世界平衡
所以CA一返左去黃色就即刻有平衡時空BT5
係BT5 CA係有兩個 唔知佢點處理舊時既CA 去可以同條女一齊咁耐
所以我當佢完全隱世 :
AVG1-4都會照LOOP 到見住舊CA同AVENGERS一樣輸比thanos
重點:
到2023 , 舊ca(後生的) 因為唔識peggy, 所以會乖乖還石 然後返返去
原本既老ca 係可以出現係bt5 既2023 做成ENDING個幕 (點解舊ca delay左返黎就唔知, 任佢up)
所以ending個幕係bt5既2023 唔係MT (因為老CA唔係時光機出黎 係自己第2度出黎)
最後CA係2024就返返去MT1 原本既世界 (我跟圖理解 呢PART電影好似冇?)

唔好考究漫畫野